\documentclass[a4paper, 12pt, twoside, ]{report}
%\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{ebgaramond}
%\usepackage[cmintegrals,cmbraces]{newtxmath}
%\usepackage{ebgaramond-maths}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage {geometry} %[showframe]
\usepackage[centertags]{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{newlfont}
\usepackage{array}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{tesisty}
\usepackage{lipsum} 
\usepackage{lettrine}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=false,
    linkcolor =false,
    }



%-------------------------------
% DEFINIZIONE DEGLI ENVIRONMENT
%-------------------------------

\newtheorem{obs}{Osservazione}[section]
\newenvironment{oss}
    {\begin{obs}\begin{normalfont}}
    {\hfill $\square \!\!\!\!\checkmark$ \end{normalfont}\end{obs}}

\newtheorem{pro}{Problema}[chapter]
\newenvironment{prob}
    {\begin{pro}\begin{normalfont}}
    {\hfill $\spadesuit$ \end{normalfont}\end{pro}}

\newtheorem{teor}{Teorema}[section]
\newenvironment{teorema}
    {\begin{teor}\textit }
    {\hfill  \end{teor}}

\newtheorem{defn}{Definizione}[section]
\newenvironment{de}
    {\begin{defn}\begin{normalfont}}
    {\hfill $\clubsuit$ \end{normalfont}\end{defn}}

%-----------------------------
% CONFIGURAZIONE DELLA PAGINA
%-----------------------------

\hfuzz2pt % Don't bother to report over-full boxes if over-edge is < 2pt

\fancypagestyle{plain}{
\fancyhead{}\renewcommand{\headrulewidth}{0pt} } 
\pagestyle{fancy}
%chapter intestation
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{\small Ch. \thechapter \textit{ #1}} {} }

%section intestation
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{ \small  \thesection \textit{ #1}} {} }
\voffset=-20pt    % distanza tra il limite superiore del foglio e l'intestazione
\headsep=40pt     % distanza  l'intestazione ed il testo del corpo
\hoffset=0 pt     % misura equivalente al margine sinistro
\textheight=620pt % altezza del corpo del testo
\textwidth=435pt  % larghezza del corpo del testo
\footskip=40pt    % distanza tra il testo del corpo ed il pie' di pagina
\fancyhead{}      % cancella qualsiasi impostazione per l'intestazione
\fancyfoot{}      % cancella qualsiasi impostazione per il pie' di pagina
\headwidth=435pt  % larghezza del'intestazione e del pie' di pagina
\fancyhead[R]{\rightmark} \fancyfoot[L]{\leftmark}
\fancyfoot[R]{\thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.3pt}   % spessore della linea dell'intestazione
\renewcommand{\footrulewidth}{0.3pt}   % spessore della linea del piedi pagina

\numberwithin{equation}{section}
\renewcommand{\theequation}{\thesection.\arabic{equation}}


 
\begin{document}

%-----------------------------
% FRONTESPIZIO - DATI DA MODIFICARE
%-----------------------------



% \dedicate{Inserire la dedica}
\begin{center}
\includegraphics{img/Logo_CSC_Horiz_Web_neg_2_black.eps}
\vspace{2cm}
\corso{} 
\titoloTesi{\textsc{The Sustainability of Electro-Acoustic Music: From the Process to the Abstraction}} 
\end{center}
\relatore{prof. Giuseppe Silvi}
\correlatore{prof. Nicola Bernardini}
\secondocorrelatore{prof. Alvise Vidolin}
\autore{\normalsize
\vspace{-5mm}
\begin{flushright}
Thesis of\\
Davide Tedesco\\
Matricola 12345
\end {flushright}}
\anno{\normalsize Sessione Xxxxxx A.A. 202*/202*}

\baselineskip=16pt
\intestazione

\renewcommand{\baselinestretch}{1.2}

%------------------------------------------------
% INTRODUZIONE E RINGRAZIAMENTI (NON MODIFICARE)
%------------------------------------------------

\fancypagestyle{plain}{
\fancyhead{}\renewcommand{\headrulewidth}{0pt} } \pagestyle{fancy}
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{\small Ch. \thechapter \textit{ #1}} {} }
%mettere apposto sovrapposizione header sezione e capitolo!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{\small  \S \thesection \textit{ #1}} {} }
\voffset=-20pt                         % distanza tra il limite superiore del foglio e l'intestazione
\headsep=40pt                          % distanza  l'intestazione ed il testo del corpo
\hoffset=0pt                           % misura equivalente al margine sinistro
\textheight=620pt                      % altezza del corpo del testo
\textwidth=435pt                       % larghezza del corpo del testo
\footskip=40pt                         % distanza tra il testo del corpo ed il pie' di pagina
\fancyhead{}                           % cancella qualsiasi impostazione per l'intestazione
\fancyfoot{}                           % cancella qualsiasi impostazione per il pie' di pagina
\headwidth=435pt                       % larghezza del'intestazione e del pie' di pagina
\fancyhead[R]{\rightmark} 
\fancyfoot[L]{\leftmark}
\fancyfoot[R]{\thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.3pt}   % spessore della linea dell'intestazione
\renewcommand{\footrulewidth}{0.3pt}   % spessore della linea del piedi pagina

\pagenumbering{Roman} \tableofcontents
\newpage

\fancyhead[R]{\rightmark} \fancyfoot[L]{}

\include{01_acknowledgements}
\include{02_summary}



\pagenumbering{arabic}

%\fancyhead[R]{Introduction} \fancyfoot[L]{Introduction}
\fancyfoot[R]{\thepage}

%\include{03_Introduction}

\fancyhf{} %elimina header/footer vecchi


\fancyhead[R]{\rightmark} \fancyhead[L]{\leftmark}
\fancyfoot[R]{\thepage}





%---------------------
% INCLUSIONE CAPITOLI
%---------------------


\include{ch1}
\include{ch2}
\include{ch3}
\include{ch4}
\include{ch5}
\include{ch6}
%\include{conclusions}
\include{bibliography}
\include{end}








\end{document}
